唉，半個紅館都係大陸人

咩show?

破產show

叫回水冇人應

當年佢係show問有冇人破左產 你有冇拍手

唔明點解d 大陸人而家都仲唔肯原價放飛

有呀，上左台，好彩個場無錄影

你係咪就係買貴飛果條仆街

怕自爆唔答

班大陸西聽得明子華想講咩？